點睇 奧斯爾老友 愛華頓 杜信(Tosun)慶祝動作支持土耳其極端組織

食指和小指豎起，做出了一個模仿狼頭的手勢。 而這是新法西斯右翼極端組織“灰狼”的標誌性手勢。

灰狼組織是位於土耳其的跨國超民族主義新法西斯組織，去年法國政府指責這個組織“實施極端暴力行為，散佈極端暴力威脅，煽動對當局和亞美尼亞人的仇恨”，並宣佈在法國禁止灰狼組織 。

土耳其=搞事狗 土耳其佬根本唔係反共 純粹想全世界都做伊斯蘭狗 奧斯爾支持厄爾多安都係仆街 達sir封殺無罪

Rock and roll 🤟🏼

唔怪得babymetal比人話係邪教

我地土耳其人個個明。

SuYuiMoa不嬲有啲問題

奥斯爾企圖陷害德國應該死全家

你條撚樣係土耳其人？土耳其佬=搞事狗，我寧願中共管治香港都想土耳其佬=搞事狗

好柒

我唔係。

我老友牙些(土耳其born希土狗)驚到咸緊

佢惊咩？

佢反灰狼+紅狼。

好撚正的女

嘩，老雞真係老雞
啲皮膚差到

佢精神病傻佬來，成日係佐敦公園陰陰嘴笑追住我啲反麻留言負皮

紅狼係羅馬嗎？

佢反麻

咁先正

唔反阿迪達了